香港人幾時先可以唔好再鳩跑

次次出去都有堆偽勇武full gear lead住人
有次遊行緊，喺隊中間，隔籬個黨鐵站閘入面有十幾隻速龍仲要佢哋只係傾緊嘢一啲行動都冇，我哋嘅手足起碼幾百人，班偽勇武就係咁叫人走，嚇到啲和理非係咁鳩奔，遊行條隊型就咁喺中間斷開咗
仲有有個女手足係咁嗌人唔好跑唔使驚，自己一個照行過去，班偽勇武都唔肯跟，最後嗰班速龍都係冇出過嚟
成日話叫啲女唔好企咁前要人擔心，但我哋啲男人仲廢過啲女手足，點保護佢哋？
今日又係只係有鳴笛聲啲人就係咁鳩奔，點知原來係消防嚟
仲有每次出嚟都見到成班人會無端端鳩跑，後面啲人又嚇到一齊跑
講就講得多「有速龍，一齊衝！」，但結果每次有少少風吹草動，又係成班跑走
只要我哋團結，就唔會出現有手足落單俾狗咬嘅情況
我知道每個人嘅心理關口都唔同，講就咁講，到時又未必做到，但大家可唔可以應承我：

1. 認清自己心理關口，搵返合適自己嘅位置
唔好以為自己full gear就係勇武，如果你真係冇呢個膽量就唔好企最前帶領人，好多人睇勇武頭，連最前嗰班都跑走，後面係會好驚咁跟住一齊跑

2. 夠經驗同勇氣嘅人幫手一齊叫停鳩跑嘅人
一個人嗌係唔會聽，多幾個人肯唔一齊跑同叫停啲人嘅話，都會俾到勇氣後面嘅人留低

3. 「有速龍，一齊衝」「打狗，救人」
其實出得多嘅人就會發現其實後排係好安全，因為前排有班勇武幫我哋頂住，如果前排叫你哋一齊衝，你哋只需要陪佢哋一齊向前，打狗呢啲嘢甚至唔使你哋做。記住，我哋有人數優勢，只要我哋肯團結，啲狗仲驚過我哋

香港人，我哋已經冇得返轉頭，惡法愈推愈多，我哋唔可以再退縮。一齊進化啦好冇？
只要累積多啲經驗，就可以一次比一次勇敢，一次比一次企得更前，好快就可以見到全民勇武，我哋就一定會贏！

香港人，反抗！

認同就幫推
香港人進化

推

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

一有狗就嚇到鳩跑
香港人仲點搞革命

make sense

有速龍，一齊衝

5毛account 又出黎分化 帶偽勇武同真勇武

打狗，救人

多謝幫推

你先係5毛下話，我邊句似5毛，咪起我底囉

推啊

我要全香港人唔再一見到狗就跑

香港人反抗啊

不要鳩奔

會唔會一條友推到40幾頁

其實呢個冇得搞 講到尾都係未夠勇同怕被捕

不要鳩跑

所以夠勇嘅人要幫手穩定比較驚嘅人，我相信香港人遲早進化到一個都唔跑

認同就幫推啦

要多啲人一齊打狗

點同烏克蘭人比啊

都啱 不過好多時候叫人跑既會大聲過叫人留

呢位手足一齊叫人留多你一個好多

打狗啊

香港人不能再退了

一齊叫身邊嘅人唔好跑

唔係叫大家戀戰，但唔好立亂跑製造恐慌

push

睇清楚形勢先決定慢慢一齊退定上前打狗

全民勇武，指日可待

明白嘅手足，幫手做文宣同埋鼓勵下身邊嘅人見到狗唔使太驚

有2隻狗負皮表示好驚香港人唔再鳩跑反而群起打狗

自推100次

推推推

再推推推

有速龍，一齊衝！

多謝手足幫推，一齊叫停啲人，叫埋啲fd一齊叫停啲人，叫埋啲fd叫埋啲fd一齊叫停啲人

多一個人留。可以叫停多幾個，叫下叫下全部人一齊留

認同就幫推同埋share出去啦

打狗，救人！

好多時見到手足俾幾隻狗cap住，已經有幾個勇武衝咗出去，如果後面嘅人都肯行多步就可以救到手足

我屌你老母班人咪撚再淆底一邊跑一邊叫人退啊,好多時候根本冇事,你係製造緊恐慌啊係咁有狗有狗你一係就企後d,咪撚企最前然後帶頭跑,咁樣我寧願你返屋企打飛機訓教做港豬

唔使做真係打狗嗰個，一齊向前衝，人數已經嚇死班狗

唉，我都明你燥咩，唯有叫多啲人一齊幫手留住驚嘅人

有出過嚟嘅手足應該都有見過呢個情況，幫手推下，幫手叫身邊嘅人一齊叫停亂跑嘅人

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

我等緊大家進化啊

香港人 反抗！

以下呢個post 可以幫大家

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

我有次出嚟係由頭跑到落尾打都冇打過，所以香港人一定要進化！

香港人，反抗！

一齊叫身邊嘅人唔好再鳩跑
出到嚟幫手叫停鳩跑嘅人

完全明白你感受

我都好認同 無狗喺後面叫跑跑跑
我又怕阻鳩住前線+自己跑唔得快被捉
咪跑撚左先
唔好亂鳩帶風向
啲力唔係浪費喺100米來回短跑度

認真po好需要多啲人知，麻煩幫推

唔知點解會有人屌阻住前線，後尾發現前線根本就冇叫過跑

Up

跑撚完一大輪9成人直接換衫走天都未黑

鳩跑風氣嚴重，麻煩幫推

跑下跑下直情冇撚哂啲人

Push

最慘係一路全力好似跑100米咁跑 中間完全冇停
淨係比人係咁催跑快d 可能我體能廢 同埋我仲見到好多背心短裙 仲有好多人零gear喺物資站搶 佢地似花生友居多

屌，我明你啊，但又唔可以怪佢哋，我忍咗好耐先決定開個post鼓勵大家叫停啲人

我唯一可以貢獻就係希望更多人見到唔好再郁啲就鳩跑

好懷疑幾多真係勇武 一見到有狗車閃燈 果d背心短裙同返工look已經唔見哂 再跑多兩跑 發現自己已經變左最前線d人唔知去哂邊

唯有自己進化幫手帶領人一齊勇武

無限推po

呢個要多啲人知

幫手share出去，叫停鳩跑人！

有你哋睇到已經可以多幾位手足幫手叫停啲人

呢啲時勢好難推po啊屌，但好重要啊

推
除非係有畜龍衝緊過嚟，如果唔係應該要叫人： 慢慢退 / 一二一二

次次啲人叫一二一二但一百米速度跑走，我唔要呢啲啊！！！！！

向鳩跑say no

向快閃say yes

香港人，反抗

游擊呀DLLM，玩呢啲對峙永遠都唔夠重裝課金狗呀。

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

玩咩都好，唔好鳩跑製造恐慌，狠打落單狗隻，打完即閃

我係後排和理非，我之前都試過9跑，狗影都未見到，前面d人跑就跟住跑。不過你講得啱，人數多唔好自己怯左先。跑過幾次，其實連見popo一眼都未試過

下次我會叫停你等你唔使驚，可唔可以應承我一齊衝

見到有狗落車試著叫 有狗落地全體進入抗爭模式

有時唔係刻意想鳩跑 但係往往有狗黎之前都會TG放題 但後排手足往往又得個爛鬼口罩 一見到放左TG就鳩跑
所以應該要上得場既人都要升級一下自己裝備 先叫佢地唔好鳩跑

我會轉職由nanny車做發夢人

有狗落地全體進入抗爭模式

推比啲冷氣軍師睇
希望班仆街出黎和理非都好過冇

試著一二一二慢慢退，否則中排會真空

大家一齊叫 唔洗驚
好多人見人走記驚架
你一個走 拉10個 10個再拉100個

一齊幫手叫，叫埋自己啲fd一齊叫

推爆

18區街坊戰隊 長期戰線

見到有幾多負皮就知啲狗狗幾驚我哋反抗

認清自己心理關口 搵返合適自己嘅位置

要一齊進化
今日奇觀： 一路嗌 香港人 反抗
然後一路走

不完美 可改善

不過安全為上

香港人反抗

推呀

啲人成日嗌有狗要跑走
喺度製造恐慌 其實好需要冷靜一下

Share出去一齊反抗啦手足們

呢個真

一齊叫停啲人

香港人 反抗

一鳩嘢跑走哂只係同自己手足鬥快，邊個跑得慢就俾人捉

推！

諗清楚先好跑
唔好亂咁製造恐慌呀
好易落單被人捉

香港人要清醒

幫推 !

香港人！反抗！

我自己都經歷過鳩跑，後尾先知係自己嚇自己

可唔可以搵次係衝前唔係衝後

同埋佢哋走係無諗住幫埋其他手足走 好似跨鐵欄咁女手足唔方便都唔幫手

一齊叫身邊嘅手足唔好再鳩跑自亂陣腳

要保護女手足啊！

愈跑得快先要愈遲走 幫埋其他跑得慢嘅手足行先

雖然大家冇大台
但可以做得更好

認同！最後就全世界慢慢退，速龍一個都叼唔走！

男女都要保護 不放棄每一位手足

不要說：有狗！跑呀！
試著說：有狗！衝呀！

反抗

成日話叫啲女唔好企咁前要人擔心，但我哋啲男人仲廢過啲女手足，點保護佢哋？

真
仲好意思叫女仔企後啲
代女手足s屌晒你班散水偽勇武

對唔住我哋會做得更好

香港人！進化！

講得太好 要大力推

經常有呢種情況出現 行行下前面突然調頭跑
嚇到後面啲和理非一齊跑

出得嚟行其實個個都會驚同緊張 又唔知發生咩事
一大堆人衝好容易人踩人
所以大家盡量冷靜少少

瞭解下到底係咪真係有狗追定點
唔好見到人跑你又跑

光復香港，時代革命

醒啊

所以真係需要比較冷靜嘅手足幫手叫停大家

香港人 係要反抗！去到呢一步行得上前面，要走就一齊走，要打就一齊打。人數決定所有

啲男仔話要保護女仔
唔好剩係識叫人走
要保護嘅 就要企得比女仔更前
咁先係保護女仔
香港人！反抗

最安全係全世界慢慢撤離，一二一二唔係亂嗌俾人跑住100米咁嗌

啱

香港人要進化

香港人！
加油！
香港人！
反抗！
香港人！
進化！

根本比人逼到入絕境既唔係我地

認同幫手share出去，要衝一齊衝，要退慢慢退，不要鳩跑人

唔好聽到有狗就跑啦大家 冷靜啲先啦 其實好多跑嘅都唔知發生咩事 聽清楚前面啲人講咩先啦

有多一位手足，麻煩一齊幫手叫停啲人

狗狗最怕我哋團結反抗

反抗啊啊香港人

想贏就要進化啊手足

緊急法都出埋喇手足不能再退啊！

推俾更多人睇

鳩跑風氣必須改善

如果佢唔係捉人,點解要直接挑佢機?我真心唔明

今日d兄弟做既野成效大到不能估計之外,仲要成班狗未到就散哂
班狗自己係到鬧街坊,自己俾位人入之外
仲要搞左幾粒鐘先走,而我地班兄弟已經係屋企unun腳,仲打陣地做乜鳩

成日狗影都未見隻就鳩跑

冇人話過要打陣地

棒打落單狗

交通問題 極緊要

推到香港人唔再鳩跑

下次嗌有狗，應該報清楚大約有幾多狗，好多人一聽有狗就以為有大批狗黎緊
現場情報傳遞依樣嘢要改善

打狗救手足

進化啦香港人

要衝一齊衝

打到啲狗跪地求饒

推啊！

認同請分享
好人一生平安

大家齊上齊落 唔好次次一有狗 TG就跑走晒 淨返D前線係現場 講左好多次 人多就無事

推俾多啲人睇

而家仲有火魔法師幫助

大家唔使怕

齊上齊落

唔好賣鳩前線

好多時真係人數力壓對方

跟住前排一齊衝前救人

只要全民勇武就可以救返好多手足

一人一磚一齊衝

講真 前面有哂rb都尻跑真係唔知ser黎做咩
係驚既就企翻後啲 你無啦啦咁跑嚇死人架屌

進化啦大家

唔好再懦夫啦

真係一人一磚可以淹沒班狗

始終都係平民，無軍事訓練，好易崩陣
要求不多

要求幫手叫停手足

只要我哋贏咗，全部手足都可以放返出嚟

唔該大家一齊進化

推
屌之前銅鑼灣有200-300手足，因為聽到警車聲全部亂跑，我一望後面原來得一架電單狗車。。。
真心隻狗仲驚過我地啦

冇人一開波就勇武

之前啲勇武直情打到交通狗抆槍

反抗啊

再退就退到返大灣區喇

Give us liberty or give us death

人怕狗3分 狗怕人7分

救手足啊

好多次見人跑都係false alarm

連警察嗰關都過唔到，幾時到共黨呢個大佬啊

偽勇武十月一講到宜家 心態未撚調整好咪撚上前 驚咪企後面

黑警欠香港人咁多，幾時要佢哋還

推撚爆佢

陣地,有必要,但唔係主線

因為好有多勇武手足受左傷/比人拉左/轉左去快閃組
所以現階段陣地唔會夠對家打

但可以 以拖時間為核心

令對家增援速到減慢
降低對家機動性
等快閃組可以係區內安全活動

打死物有乜用?
唔會受傷
同對家有一定距離,被捕風險低
唔洗食子彈
對家前線係condom,傷一個換十個武警落黎取締佢位置
但死物復修需時

不過小心埋伏,提防暗門
進入室內時請提高警覺

多謝幫推，一定要share出去等多啲人知

真 成日製造恐慌好煩

認同啊但我呢個po冇叫過人打陣地喎似乎好多手足都誤解咗我意思

問題係得十幾隻狗狗都仲唔捉撚住嚟打咩

仲有好多時真係可以救到手足但全部跑走哂

Push and share please

香港人還拖

還拖

進化

認真post

要贏必須停止鳩奔

還拖啊dllm！！！

前線衝一齊衝

前線退慢慢退

不要賣隊友

冇退路喇香港人

反抗啦進化啦

該打時打該退時退

推到心很累

推唔到俾多啲人睇下次都只會照跑

光

復

香

港

時

代

革

命

真

次次見到十幾廿隻狗但我地至少有幾百人
啲人都照9秒9跑走哂真係好激氣

認同 推